鬼佬好中意映射陰謀論或以陰謀論做題材拍電影,點解中國香港人唔識?

Battle: Los Angeles
參考陰謀論:
洛杉磯之戰

The Fly
參考陰謀論:
費城實驗

Men in black
參考陰謀論:
各UFO陰謀論中經常出現,負責做COVER UP既美國著黑色西裝特工

地:心探險記
參考陰謀論:
地球空心論

The predator 2018
參考陰謀論:
Johnathan Reed外星人接觸CASE

Skinwalker Ranch
參考陰謀論:
皮行者/皮行者牧場

嘩，隨時食皇家飯

中國哪有言論自由？

香港咁拍班監製導演會俾人cut晒回鄉證無得返大陸叫雞

中國人同香港嘅陰謀論咪黎黎去去有外國勢力入侵同干擾囉

有咩拍 國家鍊成陣?

中國既陰謀論咪係果啲濕鳩宮廷劇囉

The one
參考陰謀論:
多重宇宙論

鐵三角
立法會地下隧道

支那無言論自由，唔會有陰謀論，此post已完

邊個話中國香港人就只能拍中國陰謀論電影架
以上所有陰謀論絕對唔係鬼佬專利

搵因子丹拍返套參考多重宇宙論，自己打自己已經大把人入場睇啦

嘩 你用陰謀論做題材 寒戰比你寫官仔,一哥算係好比面喇 你寫佢背後Boss係特首,上面d官仲比你上

冇咩香港人夠pot